施永青 中央早應管控香港傳媒？

聖誕快樂

指責中央，作反呀施生

妄議中央

管控聖誕卡啦不如

條友m底
明明自己都有份am730，咁撚想畀人管

條友投共嘅理由仲好笑
唔夠打就必須要投降
更好笑係投完唔見得佢風山水起，亦無人理佢
藍絲唔理佢土共界又無地位